回復單身

拍拖前，你同佢有無可能，你會知的。
拍拖後，你同佢仲有無可能，你都會知的。